香港學車算係貴定平？

我覺得貴

你睇下新車稅就知